機場快綫暫停！！！！

啱啱收到

列車服務只維持來往機場至香港站，每10分鐘一班；
• 列車不停九龍、青衣及博覽館站
• 博覽館站暫時關閉

太子都關左站

狗鐵又準備運狗啦

訓左一日?

剛剛醒呀你?